（多難興邦 帕卡來襲 ）一人一句同澳門打氣嘅說話

我先！

你們還有黨呢！

你們還有黨呢

陸沉

解放軍守護澳門

有甚麼好擔心

三千蚊，過夜!

一方有難 八方支援！

澳門浸哂，d賭場開唔開？

澳門首家線上賭場 上線啦

第一鋪要買大

希望澳門賭業未來會更加蓬勃
不過今次要賭你地過唔過到聽日先

陪你hi翻天

黨幫你地頂住～～～ 還有 13億同胞可以幫手填補人口空缺～

黨派軍隊解放你地,安心去啦

不用擔心

你們還有黨啊

你們還冇黨呢